今晚之後元朗樓價會跌幾多？

更加多大陸人落嚟買

留返比的牛屎佬買

鬼地方

勿c今晚辛苦了

樓價唔跌都唔撚得啦，個綠衫人消息話只係剛落車

大家都辛苦喇

正式易名為完朗

早幾日睇人話買得起個堆中產唔care治安 都係為收租投資
但想知仲會唔會有人敢租黎住

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

不了⋯⋯⋯
地鐵站都未出已經俾人打咗一身

如果示威者今日肯衝入村抗黑鄉就一定跌
依家? 有人肯保圍家園企出黎打9你地, 你地仲會覺得跌咩?
我以後都會all in元朗樓

琴日park yoho 賣得四伙
同日大埔朗濤 238伙全部賣晒

市場已反映全世界離棄元朗了

牛屎佬宣佈全面低價購入!

大把元朗人走緊，真係唔洗心急衝入去住喎

Yoho 未必跌，村屋就難講

邊敢住

跌小小，轉頭又係升，元朗d樓貴到痴線

應該得啲一支公仲敢租
佢地點會租啲大單位

買完樓比人問長問短，都唔知點答好

有個fd住村
諗住可以免費拍車
點知架車比人淋屎